[成功需檢討] 尋日尖咀集會幾大問題 唔好再犯

尋日尖咀集會幾大問題, 必須要檢討:

就算比人話分化我都要講
檢討 =/= 分化

1. 講好左所有活動至少要一個禮拜[/u]時間煲, 唔好撞時間, 點解唔跟?
2. 搞手唔跟rules, 文宣係未應該不問因由直接加落schedule?
3. 今時今日, 無不反既集會你真係覺得有可能? 師兄坐左幾多年? 岩岩出留黎?
4. 有唔少人覺得好撚伏(包括我), 已經話建議遊行, 但搞手即刻割, 堅持要集會
5. 我識有份幫手做義工既人話, 搞手recruit完義工之後就無乜點蒲頭, 連義工工作分配都係交比糾察自己攪, A字膊, 請問係咩原因
6. 前一晚搞手叫糾察們, 唔好戴口罩, 唔好著黑衫, 話做得糾察就要跟, [b]你叫人唔戴口罩咁係一個"非法集結"既地方幫你嗌咪? 你地食屎大?
7. 事前一大堆shit都算啦, 當日你地連台都無set過, 無任何擔當, 學咩人做搞手? 完全不負責任
8. popo好撚惡就緊係, 但連一個發言人都無, 就咁賣左班手足去比狗咬, 我dllm
9. 如果無經驗, 係無問題, 但可以試下組織細D既行動試下水溫先, 唔好一黎就打大佬, 你估民陣搞果D集會真係一晚變出黎? 你估音響真係一個大聲公就搞得掂?
10. 無大台運動既意思唔係不負責任地吹雞然後等班手足送死, 完!!!

最後要補多句,
尋日出黎既人數真係好少好少,
呢個都係令行動難聚人既原因之一,
希望大家休息完, 下個禮拜會再振作番,
同我地一齊繼續上 !

幫手推下

自推

「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

而家係失敗需檢討

係...今次唔檢討, 只會繼續錯落去

我推左先

未有時間睇

推到搞手上水
唔係要屌手足 講清楚都還大家一個公道

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個搞手無斷斷加個活動落schedule
搞到咁多人比人拉，唔死無用

連入紙都唔撚夠薑就咪撚學人做搞手，亂咁吹人去，
再推比手足話現場有足夠智慧去解決既全部同我去含撚啦
贏左就拎光環，輸左就潛水

推 好鬼，琴日應該拉左好多人

唔係想捉鬼, 但手足咁做, 的確係幫左POPO

真係要推，呢個問題唔搞清楚，唔處理好，冇人會再出

200+

10月27號被捕總人數
（所有末知性別會被列為男性）
截至0029
己有145+男55+女被捕
1756 尖沙咀狗屋 8男2女
1713 栢麗大道 5男3女
1524 彌敦道 1男
1529太空館 2男
1555 尖沙咀黨鐵1男
1648半島酒店對面 2男
1656香港藝術館 3+ 1男1女
1620 梳士巴利公園 1+
1626 文化中心 1男
1652 亞皆老街近男拔 多人被捕10+
1654 亞皆老街 1男1女
1657 勝利道 4+ 2男1女
1701 尖沙咀女青年會隨道口 1男
1702 培正道近培正中學10+
1703 醫療輔助隊總部 1男
1704 文福道1男
1705 九龍圖書館 多人被捕
1707 嘉麗院 8+ 已知4女2男
1507 嘉道理道 1男
1709 神召會禮拜堂 3男3女
1709 旺角東火車站橋底 7女
1713 旺角10男12女被帶走
1720 黃埔 1男1女
1733 尖沙咀柯士甸道 1女
1734 土瓜灣 1男3女
1735 何文田太子道 1男
1739 皆街老街球場 1男2女
1740 尖沙咀聖安得烈堂 1女
1740 土瓜灣 1男
1743 九龍城 2男1女
1603 樂富 1+
1812 九龍城法國醫院 1男3女
1802 品蘭街 1男4女
1802 界限街 1女
1810 彌敦酒店外 1女
1812 逸東酒店後門 1女
1818 佐敦 1男
1821 亞皆老街 HSBC 1男
1835 逸東酒店門口 1男
1910 長沙灣政府合署 1男
1930 新城市廣場 1男
1939 登打士街 1男
1940 彌敦道山東街交畀 2+
1940 倫敦大酒店 2+1男
1955 彌敦道瑞士銀行十字路口10+ 6男2女
1957 Top對出 1男
1959 奶路臣街 1男
2000 新之城 1男
2004 旺角道 10+
2002 旺角荷里活中心對出 1男
2007 西洋菜街 3+
2008 麥花巨 1男
2012 山東街近通菜街 1男
2015 觀瀾街 2男
2035 亞皆老街附近 1+
2053 旺角 3男
2110 裕民坊 3男2女
2147 彌敦道 2男
2147 登打士街近花園街 2+
2151 西洋菜南街 1男
2152 通菜街 1男
2156 登打士街 1+
2156 羅裕積小學 1女
2158 黃埔 2男2女
2159 廣華街 1男
2201 惠華中心 3男
2202旺角 1女
2203 旺角 1男
2208 登打士街 1男
2214 旺角 1男
2215 旺角 1女
2224 廣華醫院正門 1+
2226 大埔寶湖花園 1+
2230 黃埔 3女1男
2328 尚德 1男
2332 將軍澳 1男議員
2355 1男
2357 長沙街 1女
0000 惠豐中心 3+
0002 亞皆老街 六福 1男
0004 旺角 1男
0021 旺角 1男

尖沙咀拉31個
深水埗 佐敦 旺角 旺角東 何文田 九龍城 觀塘 拉 150個
黃埔拉 2個
土瓜灣 5個
樂富 1個
沙田 1個
黃埔 7個
大埔 1個
尚德 2個

合共 200+

推

唔係話全部入曬你數, 但無200都有一半

冇啦啦星期五先突然話27號有大型集會/遊行
仲要安排極混亂

禮拜5咩?? 我印象好似無咁遲先知.....

利申：發夢琴日去左無耐就射彈, 得返好小既前線同好瘦弱既女前線係到滅煙

我係好似禮拜二定三知
搵咗好耐都淨係搵到兩張文宣

尋日班狗第一次衝
目標好似就係嗌咪果個